柏祖又輸一場!

哈!

降班啦染頭

又輸

佢輸波已經唔係咩新鮮事

神呀 可唔可以俾我一個禮拜唔洗推呢個post

上個禮拜

柏祖都放棄左啦

佢話希望下季繼續教

仲未有gif

英超最佳領隊去教英冠is 侮辱, 哈

根本果幾件英國領隊就夾埋
柏祖
曉士
大sam
耶子
學神
布魯士
pulis
一人教幾年比人炒第二個頂上
人人定期有工開

West Bromwich Albion and Alan Pardew have agreed to mutually part company today following discussions between both parties.

冇得再笑